美國對中國發出最高級別旅遊警示！

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

送走哂係美國入面既中國人返中國先就最好

美國都唔撚理你WHO

WHO咪又係靠美帝

China完蛋了

美帝第六單係本地傳染
另外唔想比肺炎影響大選

中國而家都變WHO大金主啦

星期一大陸開市

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

美國唔玩㗎啦聯合國嗰啲，美國遲早自己組返一個㗎啦

爽爽: 嚴正遣責別有用心之外國勢力干涉我國內政,傷害我國人民感情

Do not travel to China due to novel coronavirus first identified in Wuhan, China. On January 30, the World Health Organization has determined the rapidly spreading outbreak constitutes a Public Health Emergency of International Concern. Travelers should be prepared for travel restrictions to be put into effect with little or no advance notice. Commercial carriers have reduced or suspended routes to and from China.

Those currently in China should consider departing using commercial means. The Department of State has requested that all non-essential U.S. government personnel defer travel to China in light of the novel coronavirus.

In an effort to contain the novel coronavirus, the Chinese authorities have suspended air, road, and rail travel in the area around Wuhan and placed restrictions on travel and other activities throughout the country. On January 23, 2020, the Department of State ordered the departure of all non-emergency U.S. personnel and their family members from Wuhan. The U.S. government has limited ability to provide emergency services to U.S. citizens in Hubei province.

The U.S. Centers for Disease Control and Prevention (CDC) has issued a Warning for all of China.

等睇全球發警告

趕曬D鬼國人出美國啦